[耳機撚] 賣Fender DXA1

小弟兩個月前入手咗個Fender DXA1，但唔太啱心水，而家放$600，價錢可議，保養未過。

500放唔放